[龍之谷m] S3 有無巴打一齊玩

前日開始玩 同朋友開左個新公會
悠閒公會 想多d人一齊玩
有whatsapp group

id: Mikewong
公會名: 頭文字D

輕輕一推

加我 name : Anxiety

不過我S5

過黎玩啦巴打 一日都30lv

留名

S3?

會唔會有機會合ser